提其他戰線嘅手足 銅鑼灣有鬼混入 要小心呀！！！！！！

唔好俾班狗一招用兩次呀

各戰線手足要小心呀

推呀

721721

今日不宜再戰
佢地可唔可以清楚依家情況呀

推呀推呀

推呀！

捉到內鬼唔好打頭,打手打腳錫春袋算啦

全民抗爭 背水一戰

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？